I could have easily had her but I didn't

I could have devoured her whole, I just chose not to

🥺

context?